每次你想起前任的時候

若你也會想
現在很好
現在有我

若你也會想
明天很好
明天也有我

那就夠了

同人快活緊點會有你

現任都同人快活緊咁恐怖

諗起就想射

我好想同番佢一齊